今日唔叫春 休息一天

台主示

你算鳩數啦

唔喎

又block

真

大東瓜

搞乜

咁快撚柒閪去休息啦
屌你老母

仆你臭街個街個街呀

浮狗有女未

勁

成個討論區最煩就係你

Agger

耳根清靜

冇喎

aggab

堡主